星鬥士星矢 神聖衣腳鬆點算

近排買左新果個神聖衣系列既水瓶座返屋企
咁砌完之後諗著企啦, 唔知係重得滯定點, 咁就唔係好穩
有d 劈腿(唔知係咪咁叫)情況出現,總之佢自己會一字馬咁
我另外隻獅子座都係咁, 情況嚴重啲, 想問下巴打們呢個情況應該點整

仲有係咪要買枝光油, 定期噴下d 金屬件?

問多少少, 係咪要拆出黎,放blue tag入去個窿先再組返隻腳入去?

原來我打錯左做星鬥士
係聖鬥士先啱